我屌晒你地老屋呀

屌我啊笨柒

人類總是重複自己既錯誤

我醒左，但係你地醒左未

屌你

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀